玩膠嘅就返去創意台開post啦 呢度係畀人認真討論時事

影響人討論好好玩？

算啦, 連登真係好低質

變左監躉台

尤其波台狗

cc台本身都多弱智五毛

認真討論建國大業

波台同cc台咪一啖擔

無腦建國

打仗

香港獨立

認真討論 ？
積下口德單野都叫係 ？

cc台學人講認真

佢哋要扮架咩

新開論壇要時間累積

低質但不代表可以蹤容波台狗倒亂

我都見到波台狗好認真咁洗時事台版

（波台友限定）

見此post不入者，賭咩輸咩。